我係1997年7月17出世

林鄭特首以777票當選
1997-7-17
岩岩好揍夠3條7 唔通我係真命天子

快d 去connect 啦

聯絡緊佢

有兩個中學女同學都係97 7 17
叫埋佢地？

唔好thx

唔係7號出世就收皮先啦

好想同林鄭connect

同巴打同年同月同日生